[快必] 唔 L 交二千蚊3.0 羞辱死差佬

有冇人夠膽咁做